蝦條，岩岩屙完屎漏左把遮係廁格，咁岩個鬼佬入左去屙屎，點算好？

入去 問佢 may I suck your cock, please?

佢就會比番把遮你

記住要有Please 人地先會理你,最緊要有禮貌

淋桶水入去，然後即係扔左個桶，等佢出黎個陣指住個門口，引左佢出去你就可以拎返把遮

過咗成半粒鐘，睇怕都係拎唔返，算啦

May I join

佢用完把遮就會比返你
記得洗走d屎漬

Excuse me I forgot my umbrelia